如果當年日本成功佔領中國...

真係唸到都驚好彩有黨

可唔可以幫手改下變英國

雖然明知你曲,但係一啲都唔有趣

共產黨 ： 日本鬼子竟然是我

就算係佔領咗中國都好
唔洗幾年 結局會同二戰一樣
得罪美國 兩粒原子彈 不過有機會射去中國

其實射完，全中國都比美國託管，走向民主化，可能係件好事嚟。

如果當年日本成功佔領中國...

1. 中國正式進入「和朝」朝代
2. 日本人會變咗做中國人一分子
3. 日本人終於可以一齊共享中華民族榮耀，同中國人一家團聚

使乜FF，你睇台灣就知，日治時期係台灣人眼中係民生/教育/經濟既基石。所以你就知同樣係漢人，點解支那咁落後。

你全家d女人比日本當公廁咁吊
然後先左你個崇日野孫出黎

咁多直線回覆

軍國日本超碼係全民識字既禮儀社會
某國係偷呃拐騙文盲老粗野生動物園

然後而家會宣稱完成大東亞共榮，實現大東亞民族偉大復興。